（笑死）吳鎮宇高招撚化CCTVB！

吳鎮宇同古天樂、張家輝做訪問
TVB個主持問問題吳鎮宇即刻用普通話答佢0：10開始

之後古仔叫佢用廣東話 佢仲扮傻話：哦！是嗎？我以為⋯⋯跟住停左陣
點知CCTVB問完又問，吳鎮宇已經唔想再理佢，用普通話叫古仔幫佢答
好正呀佢地三個

開頭以為鎮宇take左野 睇真d原來係到撚緊人

焦土：
破壞藍絲廢老狗家屬嘅平行時空
無底線地破壞搶劫殺害藍營
黃藍徹底對立，生死戰，輸左做難民
和勇永不割，亦唔有任何底線

攬炒：
維持現況，建立黃色經濟圈
政府唔會妥協，預計抗爭以十年計
被捕者面對刑責及經濟困難
望住藍營過住開心快樂嘅平行時空
啲狗都已經十皮野一個月

以前tvb 藝人答其他台要用普通話

下 有咁既事？

你好難要香港人一跳跳到去焦土

因為Tvb 好撚小氣

可以話撚返cctvb

係 合約唔俾佢地用廣東話接受其他台訪問 但係冇講明唔俾用其他語言 所以d藝人走法律罅用普通話

拉左5000個人 計埋家屬都15000人

我會覺得焦土唔係一個決定
而係一個結果

明明自己係紅底
竟然又唔限埋普通話
笑撚死人

唔震乳好似係護旗手黎

好耐之前既事

焦土

咁就叫撚化，我睇佢撚化古天樂多啲，話撚化班人去睇下鎮宇拍「爸爸去哪兒」先啦

呢條撚樣之前屌過佔中

又自作多情

似係

做咩唔用英文

1:32 開電視個女仔問,佢都係用普通話同英文答
佢唔係淨係撚TVB

咁撚大個人，仲係9唔撚搭8咁
睇下家輝同古天樂，幾撚穩重大體

撚條鳩咩
根本條友不嬲唔識尊重人

推

記得有線娛樂新聞台

其實係咩人都要，否則會被tvb封殺，但大粒嗰啲例如痰伯佢又唔敢封

吳鎮宇係強國拍緊綜藝，你當佢係黃反tvb太天真了
似笑張家輝同古天樂普通話多d

up

認真一問 00後？

清，睇你似乎好有決心...

小小想法分享下，不如念清楚香港最值錢係咩？係金融中心地位。咁如果香港金融中心地位不保，會令對家好痛（呢個應該唔洗詳細講）。

咁似乎target普通商鋪唔會做到以上效果。咁係應該target咩呢？？？？
我都唔知喇.... 清你咁叻應該會念到

利申：我一定唔支持暴力嫁，米搞亂香港呀......... #;-

Cctvb 個合約係唔可以接受其他本地電視台訪問，否則雪藏。之後引伸到冇合約既都封殺。

本地藝人惟有用普通話，以回應支那或台灣媒體去答其他台。

當然，本地台單獨訪問用咩語言都唔比。

樓主真係痴撚線..
訪問佢個個林子博因為撐反送中俾CCTVB炒鳩埋
吳鎮宇就日日上大陸搵食
咁撚樣黎笑鳩自己手足
屌你老母臭閪

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

佢個仔拍劇整親眼無錢賠

亞洲最優秀警隊]執勤時食煙

麻煩大家幫手推，推到俾記者睇到

拉

廢post

佢似撚緊古仔同渣渣輝講普通話
多過撚tvb

真係唔知
林生

D藍絲都係要死咁D先得，咁多義士死左佢地又無事，會此消彼長!

😞自作多情啦 邊有撚tbb

(笑死）樓主幫奶共鎮宇奶袋底

咪係 條撚樣似take咗嘢多過

睇清楚佢係想撚古天樂定cctvb啦

吳鎮宇完全無望過CCTVB嗰邊

查返佢真係護旗手喎
不過我估佢玩野
係佢幫無線拍咁多次次衝上雲x 都冇得攞獎

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)